我一直以為和鄭斤欠宜不一樣，原來肚餓的時候，所有的人都是一樣

hello無圖
滿意啦？

做咩姐你？